今次marvel嘅spiderman有樣野我覺得值得一讚

今次其實見到佢用左好多唔同人種，
女主角都變左做黑人，
個肥仔都係亞洲人，
學校校長都係黃種人，
比起之前全部白人，其實會唔會係好事

因為你係黃皮先咁講姐

好多亞洲面

都唔係嘅，戲入邊嘅亞洲人東南亞樣多

蜘蛛仔不嬲都在唐人街長大

你睇下當年套箭咀和尚因咩比人狂屌先啦

我屌佢老母呀

Flash 係呀叉
係呀叉呀!!!

其實dr. strange都比人屌啦
所以今次可能因為咁用多啲唔同人種

黑妹好嘔心